<G20> 日本護送習近平車隊警車翻覆 一警官輕傷

日本護送習近平車隊警車翻覆 一警官輕傷

據日本廣播協會NHK報導說，日本時間星期四(6月27日)下午2點半左右，日本警方護送中共國家主席習近平的車隊的一輛警車在大阪和神戶高速公路一出口彎道處失控，撞上中央分離帶，一警官受輕傷。習近平的車隊未受到影響。

《美國之音》指出，習近平這次到日本是去大阪參加二十國(G20)集團峰會。在峰會期間，他將與美國總統川普舉行舉世矚目的會晤。會晤議題預計包括如何化解美中這兩個世界最大的經濟體之間愈演愈烈的貿易戰，以及香港民眾抗議修改逃犯條例問題。

邊位巴打咁勇

唔知點解覺得係特登
OR有人想暗殺佢

日本仔勇武

好預兆 反車

良嘗學禮淮陽。東見倉海君。得力士，為鐵椎重百二十斤。秦皇帝東游，良與客狙擊秦皇帝博浪沙中，誤中副車。秦皇帝大怒，大索天下，求賊甚急，為張良故也。良乃更名姓，亡匿下邳。